女朋友想玩神交點搞

又唔想出街
又唔想傾電話
又懶得message

［女朋友］？

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

未返工冇糧溝女

因為佢忙住同幾條仔做愛！

你咪慢慢同佢玩神交囉
我已經進化到同你條女玩緊性交喇傻仔

人哋同你條女三穴都玩過哂，你連手都冇得拖呀！

睇嚟都係等絲打入嚟答好啲

分手啦

玩梗三夫唔得呀睬你呀

拍咗幾耐拖呀

神交定唔交...

差唔多兩年

神交掛